---
title: 03 Zielone wnętrza
layout: clients
lang: pl
name: Zielone wnętrza - kwiaty w&nbspbiurze
image: /images/services/rosliny_oczyszczajace_powietrze-sm.png
blurb: >-
  Rośliny w miejscu pracy <br />
  Rośliny oczyszczające powietrze <br />
  Kwiaty doniczkowe aranżacja wnętrz <br />
  Aranżacja zieleni we wnętrzach użytkowych <br />
---
Dobra atmosfera pracy w biurze to nie tylko ergonomiczne krzesło i właściwe oświetlenie. Odpowiednio dobrane rośliny to atrakcyjny element designu zwiększający estetykę wnętrza ale to nie wszystko. Zieleń do biura dają realne korzyści dla zdrowia i efektywności pracy. Zieleń w biurze to naturalnie oczyszczone powietrze, lepsza koncentracja i samopoczucie pracowników. Badania naukowe dowodzą ,że rośliny doniczkowe redukują stres a poprawa jakości powietrza wpływa na usprawnienie procesów decyzyjnych.
